文宣組請入

818遊行可唔可以印晒全世界既國旗，包埋香港區旗，表示香港係一個國際城市，代表係一個自由既城市，全世界都有份。
純粹個人意見。